[突發] 的士佬撞低兩隻交通黑警

虐畜是犯法的

唔好侮辱畜牲

局入面又係底層
出到黎又比DC狗撞
交狗都有今日
最緊要有事

得罪方丈，今次的士佬仆街了

交通狗架Honda再惡始終唔夠的士佬架Comfort鬥

又膠警
次次有柒野傷亡都係膠警
幾時先有防暴狗

對手無寸鐵就用手槍

而家比車撞支槍做咩唔用？

一鳩樣都係狗啫
唔好唔記得交通狗有份亂開實彈
同埋佢地都好似有份做防暴

手足respect

唔告鄭國泉既後果

好心痛 冇事呀嘛

我講緊架的士同的士司機

撞死狗唔當交通意外

上次撞一個唔捉仲有獎金收
今次老虎蟹都撞夠2個啦

交通狗最鍾意開槍，佢地見到魚蛋革命嗰件開完即刻有得紮職
跟住個個都跟風，交通部都算係數一數二垃圾

的士佬好波

啲伙記喺後面吹水，完全冇理過前面訓低件condom

咁應該告的士佬刑事毀壞，兩架電單車+兩件object?

撞飛到咁遠？

RAP

而家除咗高層同文職之外
全部都有做過防暴

係咪今日發生架 唔好氹我喎
想開香檳

其實都幾難一次撞低兩隻，難度系數10.0

超渡。rap

點樣飛到咁遠？

最緊要車無事

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

好傷心 不過想再傷心啲

dc9殺狗

死左未

係咪因為無用雙手做手勢呀

撞一架就話姐，點撞2架

自辯以為係黑衣人，或者避狗避唔切有冇機會打得甩

死喇 黑警手足又唔捐血 由得個兩個交通警死

最緊要人有事

的士司機先係受害者

拉番闊啲黎睇
的士撞交警係你認為啫
我睇到既係似想呃工傷，又唔見有血
煽動人民敵視的士行業
我地希望 個別有心人士
唔好再因為網上一些片段，
就以為係事實既全部

快d死

懷疑兩隻膠警自己相撞

的士佬

哎吔，唔知會唔會好傷

架的士

請比趣 十個趣

架的士係後面

我都係咁諗

交通狗係咪又亂俾手勢呀抵死呀

this is karma

架車有冇事？

今次到你做人肉路障

我見到係地面濕滑自炒

希望係姓關

Push

撞多d,起錶加100我都幫襯

警察叔叔一定要好返

最緊要唔好死
要半身不遂/ 頸以下郁唔到

關膠榮

要有意識0既

風林火山，開始應驗
首先是像風一樣飛出去

冇事啦，多謝大家祝福

東廊發生驚險意外，昨晚(28日)11時左右，兩名交通警員駕駛電單車至東區走廊往上環方向路面處理一宗壞車事故。警員抵埗後，將兩部電單車泊於第3線路面，詎料尾隨一輛的士疑司機未有為意，撞中上述兩部電單車，電單車應聲倒地，幸事發時，車上兩名警員已落車，事件中無人受傷，的哥亦無恙，惟涉事兩部電單車受損，警員正調查意外經過。

「危險駕駛引致他人死亡」
最高可被判處罰款港幣 50,000 元及監禁 10 年
抵撚過暴動

利申唔鼓吹犯法

DLLM

籌420萬畀個的士佬

真係有人敢做

1111開槍條友都係交通部

撞到不知是甚麼生物

呢十蚊就加得抵既

死咗嘅話我切jer

勇